碌撚打手：民主黨收林鄭3萬捐款重唔係奶共。碌撚背後收奶共傳媒幾十萬，碌撚打手：邊個政治人物唔收錢。

我真係笑撚左出黎。

未來撚啊廢扮泛民打手但同其他五毛有講有笑

LIHKG @ Android

毓撚都輸撚左
仲吸引到成班友去圍剿，笑撚死

[size=6]碌撚打手關愛鳩，碌撚屌天奇反骨屌毒派係垃圾，你自稱毒派做乜唔屌鳩碌撚?做乜重要含碌撚呀？[size=6]

乜碌撚唔屌得架?

你班打手跟佢搵食就話要睇佢面色啦，我係要屌呢d收共產黨錢d垃圾呀。

同樣係收錢
郁民係屌到共產黨反肚
民主黨收完政協商人錢之後係歌頌中國, 歌頌支付寶

差十萬九千里

碌撚收奶共傳媒錢就完全無問題? 碌撚收左錢屌天奇係反骨仔屌港毒係垃圾，你班碌撚打手又扮盲睇唔到?

乜唔係自稱毒派咩？碌撚屌天奇反骨屌毒派垃圾噃，又含碌撚又扮毒派，你地玩撚哂啦。

屌！唔識答?等我幫你地答啦，碌撚收奶共錢係要收撚窮共產黨囉。碌撚屌天奇反骨屌毒派垃圾係要屌醒毒派囉。

碌撚打手：碌撚收奶共傳媒錢都收得超班過人，你班五毛做乜抹黑我碌撚。

睇見班碌撚打手咁都護主真係笑撚死人啦。

想聽下《毓民踩場》
不過句句粗口
無內容
都唔知佢哋想表達咩

碌撚打手畀d掌聲自己，今天我......

同時屌到天k反肚 嗰陣都覺得好唔尋常 點解有天k唔撐撐乞衣達

無意反佢 但佢某d行為好可疑

同時屌到天k反肚 嗰陣都覺得好唔尋常 點解有天k唔撐撐乞衣達

無意反佢 但佢某d行為好可疑[/quote]

班自稱毒派的碌打手，每次有人屌毒派佢地都會好齊心屌番人，唯獨碌撚屌天k係反骨屌毒派係垃圾，呢班自稱毒派的打手就會扮盲扮睇唔到，從來唔敢提，明眼人都知呢班打手係乜野人啦。

今日關愛鳩先推哂我d舊貼上黎，但就唔敢推呢個，明眼人。

歡迎碌撚打手護主

碌撚打手：邊撚過再提碌撚收錢都係五毛。